當初係因為南京人強迫日本皇軍考普通話評核試而導致南京大屠殺

怪我囉

瞎說什麼大實話

最衰都係占中

以為老納開既post

老衲叫牠開的

衲dee而家食緊狗飯唔得閒

好post

玩你老母笑你老母

衲dee好野

生而為人，你很抱歉。

十卜